Cyber Punk 2077 Prologue 講緊大約6 個鐘Gameplay

玩成6個鐘之後先會出Title 之後完全Open world 可以避戰又得，直接蚊槍都得

同埋係RPG黎，唔係FPS

咁銀長

可以預測下到時連登仔既發言

1. 隻game點解搞咁耐都無交打 好撚悶呀
2. d射擊感 打擊感真係好差 我玩唔落去囉
3. 隻game d提示做得好差囉 咩都要自己搵 好撚煩呀
4. 個角色太撚多野講呀 好撚唚氣呀

係

9成係

講咁多野有咩用 出到先算啦 今年年初延期到年尾

要槍戰實有，都好玩但唔算太出色

而家已經有人玩緊

一日未有得玩講咁多野有鬼用咩 偷跑輪到我哋咩

仲有點解無第3身

呢隻game吹大左
個戰鬥真係好廢

Fallout正好多

不過連登唔屌得呢隻game

預期出左1個月左右會成個連登都係呢d po

一路都唔知隻game未出有咩好吹奏
cdpr整戰鬥系統不嬲都麻麻地
故事表現呢d一日未出都好難定奪，往績幾好都冇意義，今年又唔係未見過

巴打玩緊啦？

6個鐘唔係好少架咋咩 可能比重放左係副任務到?

睇下你玩開邊間廠既game

COD 好似都差唔多6-7個鐘

關我地撚事呀
有得賣街先講啦

而家講6個鐘序章wo
唔係6個鐘完故事

死心啦
今年玩到係天荒夜談

佢直頭爆埋機

cod prologue 6-7個鐘應該反而俾人屌拖到仆街

留名等睇「打擊感好差」

唔通又黎多次RDR2

曾經有

製作姐on99取消咗